幾時「鬆池熊」改名做「輕鬆小熊」？

應該係7仔啲垃圾開始叫先

理閪佢，照叫鬆弛熊

信唔信我一野屌撚死你老母？

理撚得佢，照叫鬆弛熊

理鳩佢，照叫鬆弛熊

幾時「鬆弛熊」改名為「鬆池熊」？